講個笑話俾大家聽 保證好笑

2018財政預算案

小鳥（笑了）

反對派錢嗰班友去晒邊度???

笑撚死
送錢比難民香港人埋單

笑唔出

食緊飯架大佬